明居正: 緊急預警：共產黨即將強硬鎮壓香港反送中運動

緊急預警：共產黨即將強硬鎮壓香港反送中運動

2019-11-13

◎ 多種跡象顯示，香港政府最早可能在香港時間2019年11月13日晚上大規模強硬鎮壓反送中抗議活動。

一些關鍵跡象包括：

11月11日，香港行政長官林鄭月娥在新聞發布會上，將抗議者稱為「人民的敵人」。

11月13日，香港政府取消了11月14日的所有學校課程。就在一天前，林鄭月娥在新聞發布會上說，港府不會輕言決定停工停課，落入圈套。

根據香港媒體11月13日的報導，發現中國內地學生及其父母登上停靠在香港碼頭的警船。其他中國大陸學生顯然也收到了疏散通知，據信這是香港中聯辦發出的要求。

中共可能認為，無論怎樣處理香港抗議活動，它都無法再決定性地影響2020年台灣總統大選。這是因為近幾個月來，由於香港的局勢，對現任台灣領導人蔡英文的支持急劇上升。台灣海峽兩岸政策協會於11月12日進行的一項民意測驗顯示，對蔡的支持率為53.6％，對國民黨候選人韓國瑜的支持率為32.8％。

香港政府和香港警察部隊在11月11日槍擊兩名抗議者，並且加劇警察的暴力濫權，而美國沒有強烈譴責中共，美國國務院反而發表了聲明，指責「各方」的暴力。國際上對11月11日這周香港極端警察行動的譴責也很少。因此中共會將美國和其他國家的回應（或缺乏回應）解釋為對香港警察和政府行動的容忍，并且放膽採取進一步的行動，意圖徹底鎮壓抗議活動。

大多數香港和國際媒體都在報導香港示威活動，將抗議者描繪成混亂和破壞的代理人，而警察則僅僅是執法者。通常情況下，沒有足夠的背景來說明示威者增加暴力的原因，是示威者對警察濫權暴增的直接反應，而且政府也不斷在挑釁和刺激香港人，而不是真正尋求解決的方案。

11月11日和11月12日，香港防暴警察包圍和衝進了香港中文大學。公開信息顯示，香港的網際網路交換中心位於香港中文大學，逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸。

我們認為上述跡象和最近的其他事態發展表明，中共和香港政府可能計劃最早在香港時間2019年11月13日晚上將會大力鎮壓示威者。香港警方可以進行大規模逮捕，加大警察對示威者的暴行，更容易使用致命武器。香港政府可能會對互聯網進行審查，並推動《基本法》第二十三條的實施。

為了避免香港發生類似天安門式的鎮壓，各國政府必須立即公開譴責中共、香港政府和香港警察部隊在11月11日對示威者和市民的濫權和暴力。

企業、投資者、學者和其他有影響力的人也應該關注，香港的「一國兩制」被破壞，香港的「法治」環境也會不復存在。

有關此緊急警告的媒體查詢，請發送電子郵件至 media@sinoinsider.com

要閱讀我們以前對香港局勢的分析和研究，請訪問

「透視中國」專家明居正教授對有關香港和中國大陸政治評論視頻，請訪問

我諗應該傻既都見到支共想強硬啦
之前係因為見到我地part-time抗爭 點知而家全職咪出事

佢想強硬鎮壓
我哋就同佢哋攬炒

快

紙老虎中共

推

Good

好撚期待呀 支共快少少 唔該

成日剩係識講強硬
點強硬又唔講
都已經支那毒氣彈加真槍殺人
唔通呢啲都未叫強硬?

淨係識打自己人
不思長進既垃圾軍隊

Come now!

武統台灣

快啦 驚閪

鎮壓未返屋企囉

又要等幾耐

有女性比班黑警輪姦左
攬炒咪攬炒, 寧靜一拍兩散都要幫班女仔報仇

Let's Start 等緊攬炒
If we burn, you burn with us

呢條友都有少少燈力

佢一定要淋病背曬所有屎先比佢落台

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。
甚至有可能要經逸夫爆林去背後嘅排門、漳樹灘村及赤泥坪。大家要睇定地圖，爆林逃走嘅路線，但要小心啲村有埋伏，搵哨兵探路

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

明居正錯判香港形勢都唔知幾撚多次，次次都自圓其說講撚到自己好勁咁，算撚數把啦

拿。我唔係驚老解。唔中意聽可以吊。我都覺得好大機會出老解。但大家一定要有共識。老解一出任務完成左一半。大家番屋企睇睇市場反應先。千其唔好硬碰。我真係唔希望手足有事。

屌你係咪男人嚟？硬咁撚耐都未硬到，一係就未硬已經射精。有春用？

2130

#寶寶投稿
林鄭call曬司局長而家返禮賓府地牢開緊急會

佢講中共會震懾式殺人中左
不停殺
仲要擺明比你睇咁濟
旺角赤裸掉落黎
已經係想做到以前果啲殺左人仲要掛係牌坊果啲

排隊嗰邊
提提你
你前面仲有流浮山刀手

同埋要全部大學完sem
等你地安心出晒黎
再一野落網

快少少，講左幾個月，幾時到?

講左幾個月，仲未黎

快啲出老解 唔該

到底解放軍快定係200刀手快啲？

快手啦

解放軍呢

佢啲本身理論冇乜錯
共產黨統戰香港嗰啲
但目前對香港形勢全部錯晒

我要攬炒呀

64來了
以後比人駁可以話我親眼見過64
老解10分鍾到呀嘛

睇完個心即刻寒一寒

呢排日日講警暴
唔記得咗背後個大佬共產黨
要大大聲提下佢地

明教授廢up咗幾個月了

又係依條友
上次又係佢講出解放軍 暗殺林鄭

公開信息顯示，香港的網際網路交換中心位於香港中文大學，逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸。
流料黎 好多年前就係

快啦

呢條撚樣同郭文貴一鳩樣

tui

咁多年都無做就知咩事

HK01話張曉明取消來港 應該中央有新招出台

好驚 要收埋張被

高估左香港人

好撚驚
我返左屋企拎中國國旗出黎了

台灣燈神

佢完全忽略哂香港嘅重要性去分析，你睇佢分析支共內部權鬥係幾準，但係分析香港真係唔得。

PLA, this way

佢分析香港好似唔係好準

係

Ok

Come on baby

個口鎮壓

講咗半年都嚟...

唔好住, 等我all in 買熊先

等多陣

係就快

等左5個月

乜依家唔強硬咩

快撚啲，講撚咗幾個月都未出

公開信息顯示，香港的網際網路交換中心位於香港中文大學，逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸。

IT9 行內都聽過依個講法，所以暴大係依個重要性...

200個流浮山刀手行出個結界未

我覺得今次真係會全面大力鎮壓
一炮過嚇到香港人驚 其實都係賭緊

我會覺得今晚根本無野要守

好老實
一定要有心理準備架啦

上邊班人 你淨係笑人地燈唔燈 做乜鳩 ?

好悶呀，講黎講去都係咁

咪64囉，殺晒香港人就解決問題啦

佢係唔係唔記得我地其中一個目標要攬炒，傾完中美貿戰未呀，豬肉未完個鼠患又來喎

因為今次真係搞到停頓左

係就快啦

快啲出啦
你個中美deal睇下仲有冇得傾

老解到撚左未呀屌

而家唔夠強硬咩

人民的敵人講緊自己?

啊明其實講出老解都已經講咗半年

講到口都臭

係就快即刻依家唔好得把口呀

做咁撚多馬騮戲 算罷啦
一次過去到最尾果步 出坦克囉

佢好似由6月開始就咁講

講來講去都三篤屁
6月話出老解出坦克出左半年都未到
北京行落來都到啦
屌你老母

德語媒體：中國還需要香港 因此不會動武

德國之聲專家分析

快, 呢家唔是8964,人民並非毫無反擊力

屌 真係好撚似東方昇

信住一半先

其實國際文宣係咪唔夠

放風放幾年?

明教授一開始講中共內部有紋有路，又話估中幾多個常委咁

而家講香港發覺佢好多都係睇表面同互聯網既二手料
有時又越吹越大，分析越黎越走樣

可能佢分析大陸個套都係同香港差唔多
四中全會d 推測都錯晒

聽下算啦 佢之前話中共會暗殺林鄭添

中美deal 破裂

快少少 唔該

呢條爛坦依家去左邊？
長期瓚左入狗窿？

明居正評香港一次都無中過

係就快D喇 老解係邊?

唔好將中大變六四屠城

推

係咪終極一戰

有聲⋯⋯

明居正知唔知我地搞咁多野就係要支那出老解

快
屋企張被等緊我摺

快撚d啦屌
唔做正仆街

八鄉指揮棺嘛

象牙塔

同佢唔撚係自己人喎

來吧， 我要恒指跌到得100

快啦屌

正式武力鎮壓既話，唯一希望就係隔日馬上無限期大罷工
希望各位一直唔敢罷工既在職人士做好心理準備，前線手足，同埋學生已經等左大家好耐，呢一日既來臨如果大家都係唔願意去做既話，我地只好一齊大灣區見

究竟係共軍快啲定二百刀手快啲呢

你睇真啲，你講嗰個所謂「專家」
叫「叶宣」

11月11 日都未打中大，就拉埋打中大之後嘅消息黎講，
真係當人冇腦㗎喎

之前預測九月中會出老解

咁點算

攬炒近了

訓覺。 ZZZ。

雙面刃中共依家應該未受得起
大學生們已經準備好賭呢一局

k

[代post] 保衛中文大學志向書

垃圾9upper,冇次中,分分鐘係中共條針負責放風嚇鬼你班友

由頭到尾都咁硬

嚟未

我已經準備好大量被鋪比佢地摺

睇品葱班人分析好過佢好多

佢講明自己唔係先知 的確唔係咩都中
但事實佢對共產黨既認知好深 就算唔係exactly一樣
個方向佢係無估錯

快啲攬炒啦

大家明唔明咁會死好多人

係就快唔好等下個禮拜

國民黨人，完

唔中好閒，只係佢成日改口供驚無咗啲生意

8964
8964
8964
8964

快啦
我要攬炒

come on rubbish

林鄭到底幾時比人暗殺，
佢都燈左好耐下

後果自負

香港人唔會比你嚇怕
由經濟唔好要濟水變到 亞洲四小龍之一

11月11日和11月12日，香港防暴警察包圍和衝進了香港中文大學。公開信息顯示，香港的網際網路交換中心位於香港中文大學，逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸。

真？

快撚啲啦

已經是13日晚上了，要幾點先嚟？

樓價會跌？中聯辦未放貨wo

如果結局真係咁都無法

爆推

呢條友好old school
信唔過

摺被大軍

堅

中聯辦依家散貨
一樣推跌樓價啦

將來新烈士紀念碑見啦

其實香港人只要真攬炒，無論中國定美國都要比糖你食之前一路都認為唔會，點知尋日打中大+三罷，班友開始知道我地唔係講笑

連把聲都似囉

明居正：中共十一在香港的死線在9月10日~15日

根本任何有確實日子既都唔可信

你話 手法 目的 行為 都仲可以信下
但係假如 有任何一件突發事發生
基本上部署同資訊變化都可以好大
三罷某程度上係周同學換返黎既
唔通個半星期前已經set左死線啦咩

快手啦 好打得

係就快 唔好得個講字

你老味 都唔知等咗幾撚耐

好彩你唔係叫張居正

攬炒

上次話柒婆會被暗殺

甴近平

屌你老母中共 講撚左幾耐

出老解都講左幾個月

快撚啲啦
想end game

你啱

最多咪攬炒
唔鎮正仆街

明教授 上次你話林奠好撚危險會被殺 點解無應驗

甴總唔係大陸 點會由你哋決定？

佢講共產黨暗殺林鄭
又咁講,啲啲開口牌好難中,我想殺,你講咗共產黨都唔方便殺

強硬對付香港，下一步就被迫去武統台灣

我都覺得會出

原來係差咁遠

小規模實彈同大規模係兩個概念 前者激起民憤
後者會令人唔敢再出聲
但係明居正對入侵中大既國際反應隻字不言提
可能各界既口交譴責係佢眼中都係歸類為無用

強硬鎮壓好吖！咪自己跌入圈套
唔理五大訴求唔比雙普選預咗攬炒

會死架 你真係ready？

妖快d啦

你嚟，我未必打，大家可以縮
一係你就永遠軍政府戒嚴狀態
但係若果街頭一旦有一日軍隊退場
V煞就會再出返嚟
因為人民嘅意志係殺唔死嘅

I can do this all day

等咗好耐 係就快

大學停課真係助攻
中小學都停課就....
如果返工嗰啲被罷工就更多人加入..

一黎就返屋企，走左再黎，彈出彈入

有時香港料都收錯

係出解放軍就快啦
中大同學唔洗守得咁辛苦
大家番屋企訓好過

打台灣都講左幾10年啦

等左架坦克車好耐啦
入省未呀

就黎12點

拉 講撚左5個月

紙老虎

中美終有一戰
中台終有一戰
中印終有一戰
中越終有一戰

摺被世界冠軍

事態緊急？！
8月12日明居正預言林鄭如果唔辭職就會被殺！

回帶先

唔該係中大/各大學有Youtube Account者
自已開24hr LIVE

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

push

咪係
連登d思想愈黎愈恐怖
淨係識冷嘲熱諷
完全無諗過年輕人安危
推佢地出去死

好想快啲睇到解放軍嘅實力同裝備究竟勁過美帝幾多倍

一

好撚驚呀屌你老母

咁你想點？投降 not an option

好過燒山
同埋d廢老會食佢個講法
再黎就係事後諸葛亮唔錯

快撚啲啦屌你老母

仲有個幾鐘就過13號

快啦，隻put就黎等到瓜。

最強硬係老解機槍掃射呀

快啲啦仆街

講左幫左林鄭

會一次睇到團火就返黎

你係咪真係預備好

宵禁斷網

我地會翻屋企訓教

哦

出老解咪訓覺 睇老解打差佬

大多數香港和國際媒體都在報導香港示威活動，將抗議者描繪成混亂和破壞的代理人，而警察則僅僅是執法者。通常情況下，沒有足夠的背景來說明示威者增加暴力的原因，是示威者對警察濫權暴增的直接反應，而且政府也不斷在挑釁和刺激香港人，而不是真正尋求解決的方案。

真咩？我見大多數都係譴責香港警察喎。

廢話, 穿鑿附會, 庸才搏宣傳.

他連張曉明取消明日發表19大四中全會解說會都唔知. 張出名要全面管治權, 本來明日肯定講23條, 甚至警告用基本法附件三頒布國家安全法和反分裂法. 取消9up, 顯示北京不想火上加油, 是想緩和氣氛. 而且昨日黑警不是想攻HKIX, 相信是前線癲狂搞出大頭佛. 北京應該指令林鄭取消區議會選舉, 搞亂香港是必然, 但並不是搞死, 今日13日警暴情況沒有昨日嚴重.

北京根本不會出老解:
1. 武警和駐港部隊或一直已進駐並扮警隊前線. 如果你有警察親人, 你就知他們假期比以往多, 而且放假照收OT. 他們身份可能已被盜用. 老解或一直已在香港, 何必露真身.

2. 除非亂槍掃射, 否則就算出老解亦解決不了. 老解極著重軍威, 根本不會冒險失威.

3. 如果亂槍掃射, 北京根本無力承擔國際壓力. 一但國際制裁, 人民的強國夢醒, 比壞100個香港更具殺傷力, 北京不是傻的.

4. 莫以為北京認為自己不可一世, 醉生夢死的一直只是人民. 本來從人口紅利得到的經濟成就好快就會被其他新進國複製. 越南、印尼、菲律賓、印度、巴基斯坦、蘇丹、尼日利亞等, 5~15年全追上, 甚至取代中國的世界工廠地位. 本來北京想用一帶一路輸出生產模式和操控其紅利的聰明招數, 已被歐美看穿及遭遇阻滯. 北京根本不會因為一個香港而冒險.

5. 北京最絕的招數, 不是老解, 而是用基本法附件三對香港輸出全國性法律, 國安法、反分裂法、人民武裝警察法、戒嚴法, 條條絕招. 這亦可能是報復美國通過香港人權民主法案的絕招.

6. 時間上, 北京最佳出招時辰未到. 現在出招, Trump一定利用來擋impeach, 轉移視綫. 但再拖兩個月, Trump解脫有成功機會, 就出現dirty交易機遇, 同時接近1月尾CNY, 屆時國際衝擊、香港反彈、影響大陸漣漪最少. 12月中~1月中是北京最佳出招timing. 絕對不是近期.

實彈都出埋
一早已經強硬緊

唔好得個講

呢條友當初話警蓄會反水架！宜家呢

要同中大學生講

解放軍又話十分鐘到
我等左好撚耐啦~到未姐?

第幾次呢啲新聞？

嚟啦，快撚啲啦唔該

吹到美國咁大

好多人可能會唔記得。仲以為繼續衝。呢點真係要不停咁講。因為如果有人唔知真係會死人架。

出左解放軍啦，著防暴衫之嘛

依個人已經唔撚見左

Push

通常咁樣講完之後中共即刻就會冷靜落嚟

係中共面前係連攬抄能力都冇, 最多送頭...
你睇新彊....

點應對？

順便殺埋3萬月薪嘅黑警

唉得啦 黎啦屌你老母

啱

係就快啊屌你老母

快啦屌你老母，我等難民身份去歐美好耐啦

可能今次狼來了

咁就返屋企訓教

事到如今
殺人 輪姦 被自殺
仲有乜好驚?

共產黨即將強硬鎮壓香港反送中運動

到時點走

無陸地，游水過歐洲？

放馬過嚟啦 bitch!

游過台灣都要游架啦

硬左咁耐射得未？

反而覺得好似之前出老解咁 以虛代實繼續靠嚇

BTW 你同中科有咩關係

我們就是中科

推呢個

64

講撚左30年啦, 佢係邊個星系過緊黎啊?

仲有男仔啊

拿拿淋啦，唔好等

齋香港經濟重要性同埋國際輿論壓力，呢兩點已經唔可以亂黎

明居正有料既
可以聽下
Youtube自己搵片

快啦 等左幾個月啦
仲未捨得攬炒

即係同郭文貴一樣

一開始講野好準, 之後變燈神

佢係估中共暗殺林鄭
因為林鄭辦事不力, 暗殺佢又可以平息民怨

同200個流浮山刀手一樣, 車尾燈都見唔到喎
有理無理推到變都市傳說先啦

後者直情係將人全部變屍體, 連出聲都出唔到

殺平民 洗撚裝備先進
89年解放軍裝備咁落後, 都一夜之間殺幾萬學生

最強硬 應該係放導彈直接炸左成間中大

係就快 睇下國際警察做唔做野

你明唔明 點樣攬抄??

係講緊中共屠城, 然後外資撤走, 國際制裁經濟

中共經濟崩潰

贏香港輸多三十年台灣

快點強姦我

六四2.0即刻翻屋企瞓覺，一齊經濟攬抄，正，支爆近了

支那狗仲唔出坦克？

睇左佢同埋年代向錢看幾個月

新片，講到華爾街同白宮最近既反應比較離奇
然後講句我地大約知道點解，但我地唔可以講出黎，怕影響香港局勢
再一句話白宮同習近平都心知肚明係咩事

係姐係表示要賣香港定點

係就快 2014到而家聽左幾多次強力鎮壓

宜家咪強力鎮壓緊

唔知講乜好

硬左幾多個月
啊sor 係5個月都未硬 「將會」姐
即係性無能話自己會硬 插到架喇插到架喇 等陣啦

中科出現了

同意上面手足講大體中國內鬥個類事情明居正可以聽
有d分析香港既局勢個d真係聽到笑出聲
上一條片講區選，話因為顧區選港共會讓步，回應五大訴求
大佬呀仲停留緊幾耐之前？而家掌心雷個d仲係度，確定需要讓步先選贏？

本身中共都無乜可能統一台灣

就算韓國瑜做左總統, 台灣人都可以上街示威抗爭
再加上美國唔會比中共統一到台灣

中共想用經濟手段 + 韓國瑜做總統 去統一台灣, 完全是佢地異想天開
同一帶一路 一樣, 以為派錢就可以收買非州, 中東
但人地收完你錢, 一樣投靠美國

佢好準架
首先佢有線人
跟住佢有成team人推測中共行為

同郭文貴一樣, 呢啲嘢估中一兩次已經好勁, 冇可能好似先知咁都知.

有軟過咩

強硬?我聽咗幾個月都聽到硬哂
幾時有得出嘢

快d老解啦 等到頸都長

停左啦

仲可以點樣再硬? 要開機關槍先掂?

屌你老母，你地政府錯判助攻蔡英文就要我地負責流血，真係好撚火

班7頭日日解放軍煩撚夠未

快啦 聽左幾撚耐

明居正估香港幾個月黎一係講大路野，一係就講唔中
佢講中共同台灣都ok既，講香港就。。。

明居正講中共幾撚準既
但講香港形勢真係錯到七彩

依個唔係估啦，但對中共有認識深既人都知既中共常用手法黎

台仔郭民貴

唔係話乜野
不過真係「只會相信燒山」

公開譴責

香港呢個新模式無大台 pt示威（之前）
唔係住係香港耐既人根本好難明點解會咁

網路審查上門拉人入集中營連登恐成最大字頭

用黑社會 好像今日的情況